暖化撚已經縮左落佢老母個西度

差唔多十二月中先至凍咗啲

凍！！

暖化撚唔敢面對

好撚熱

推

今晚開冷氣訓先

暖化狗屁都唔敢放

張部冷氣前後調轉當開暖氣

冷氣有暖氣功能架嘛

全球暖化只係偽命題

暖化撚去左邊

唔係全部有

分體式應該有

到時平安夜24度

夏天34 35度嗰陣時記得出返嚟喎

出年小冰期啊

天氣好暖喎

同北極比啊嘛

暖化撚已經凍死曬

舊式分體冇